[多圖]大家而家即刻打開你地嘅instagram

sorry昆左你地入嚟唔知放咩台好

大家唔好睇少社交媒體嘅影響力
即使係小小一個post/story都好有傳播力

細佬我生活社交都正常
平時啲story都有400人左右睇過
當中計唔到有幾多人有認真睇
但我而家keep住每日都出一個story
講下啲政治歷史 share下啲新聞post
包括叫人6月9號上街 提下班豬仔frd六四死好多人
雖然我地係普通市民 寂寂無名
但係每一個人都係一場運動嘅重要力量

唔好怕自己post嘅嘢冇人睇
只要保住恆心每日都post少少嘢
黑底白字大大隻
就算係好快一秒碌過個post
都會望到下啲字 已經傳播到信息

今次我地6月9號一定要塞爆成個港島

共勉之 街頭見

每日比400人睇到 6月9號要上街
作用其實好大

我ig得5條友follow

咁我地一齊去擺街站

細佬我生活社交都正常
平時啲story都有400人左右睇過
當中計唔到有幾多人有認真睇
咁我得十幾廿個睇係咪好唔正常

錯重點

頭先Po左啲64血腥圖
已經比幾個fd覆左話好撚核突
起碼都代表佢地有睇

知啦,屌你老母
講幾百次好能煩

煩多幾日啫

6月9日 同條女69